其實點解醫務所登記要登記埋地址

岩岩睇醫生 見到個新客追住個姑娘黎屌 話點解要比埋地址 有無違犯個人私隱條例 屌左成個字 其實比黎有咩用

都係聯絡方法嘅一種啫
唔想俾咪唔好睇呢個醫生囉
有咩好屌
再唔係亂寫都仲得
又唔駛俾地址證明

DH根據 診療所條例 出的實務要求，
醫療記錄一章，建議醫療記錄項目中包括病人地址.

).pdf

驚你班毒撚病死左 唔知點送你返屋企

其實條例唔多包診所..

好似唔關D私家醫生事喎

有事（例如傳染病）時政府可以搵到你

係唔多關，中西醫都受這例約束.

記憶中只有姓名 性別 id 電話 係唔填就一定唔看.
地址好好似比簡單地址如寫某大廈幾樓，有診所會接受.

我都想知實際係出自邊個指引.

係唔多關 中西醫都「唔」受這例約束

病死左都有人知

睇你住公屋定私樓

一陣有嚴重傳染病喺疹所爆發 , 要捉你去隔離 , 而家啲人連基本常識都無

因為姑娘要上門同你覆診

受唔受都唔緊要
因為佢係建議包括，唔係必須包括

公屋大廈唐樓收平d
豪宅收貴d

如果係港島區果啲
會跟地址黎收診金

用嚟睇住社區衛生 相比起醫院 診所係最貼近社區
最前線果批醫務人員 如果佢記錄到果區多左人有流感 咪可以做返相應措施去預防 e.g. 入多d 疫苗
亦都睇到某住戶發病紀錄 有助斷症